# Language zh-CN translations for PACKAGE package.
# Copyright (C) 2018 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# <EMAIL@ADDRESS>, 2018.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: info@quantower.com\n"
"POT-Creation-Date: 2021-07-28 15:59+0300\n"
"PO-Revision-Date: 2018-12-04 15:38+0200\n"
"Last-Translator: info@quantower.com\n"
"Language-Team: Quantower team\n"
"Language: zh-CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "Show toolbar"
msgstr "显示工具栏"

msgid "Remove SL"
msgstr "删除SL"

msgid "Remove TP"
msgstr "删除TP"

msgid "Working orders"
msgstr "有效订单"

msgid "Identify the category of the order: MIS – for trading in intraday, NRML – for trading for overnight position"
msgstr "确定订单类别：MIS = 用于日内交易，NRML = 用于隔夜头寸交易"

msgid "Disclosed quantity"
msgstr "披露数量"

msgid "Margin"
msgstr "保证金"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Modify"
msgstr "修改"

msgid "Quick SL/TP"
msgstr "快速止损止盈"

msgid "Change to Market"
msgstr "市价执行"

msgid "Change to Market all"
msgstr "更改为市场全部"

msgid "Cancel all by selected symbol"
msgstr "依所选商品取消"

msgid "Cancel all for selected account"
msgstr "依所选帐户取消"

msgid "Cancel all"
msgstr "全部取消"

msgid "Cancel order"
msgstr "取消订单"

msgid "Link OCO"
msgstr "链接 Oco"

msgid "Cancel selected orders"
msgstr "取消选择的订单"

msgid "Cancel all orders"
msgstr "取消全部订单"

msgid "Modify order"
msgstr "修改订单"

msgid "Change to market"
msgstr "转向市场"

msgid "Cancel buy"
msgstr "取消买入"

msgid "Cancel buy orders"
msgstr "取消买入单"

msgid "Cancel sell"
msgstr "取消卖出"

msgid "Cancel sell orders"
msgstr "取消卖出"

msgid "Cancel Limits"
msgstr "取消限价"

msgid "Cancel Limit orders"
msgstr "取消限价单"

msgid "Cancel Stops"
msgstr "取消止损"

msgid "Cancel Stop orders"
msgstr "取消止损单"

msgid "Cancel Days"
msgstr "取消日订单"

msgid "Cancel Day orders"
msgstr "取消当日订单？"

msgid "Cancel GTCs"
msgstr "取消 GTC 单"

msgid "Cancel GTC orders"
msgstr "取消 GTC 订单"

msgid "Cancel selected"
msgstr "取消所选"

msgid "Cancel all orders by selected (symbol + account)"
msgstr "取消选择产品的全部订单"

msgid "Modify selected order"
msgstr "修改订单"

msgid "Modify selected orders type to Market"
msgstr "市价执行所选订单"

msgid "Account"
msgstr "账户"

msgid "Account name"
msgstr "账户名称"

msgid "Symbol"
msgstr "商品"

msgid "Symbol name"
msgstr "商品名称"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "The description of the symbol"
msgstr "符号的描述"

msgid "Symbol type"
msgstr "商品类型"

msgid "Symbol’s asset class"
msgstr "符号的资产类别"

msgid "Expiration date"
msgstr "截止日期"

msgid "Expiration date of derivative symbol"
msgstr "衍生符号的到期日期"

msgid "Strike price"
msgstr "行权价格"

msgid "Option’s strike price"
msgstr "期权的行使价"

msgid "Side"
msgstr "方向"

msgid "The direction of the order"
msgstr "订单的方向"

msgid "Order type"
msgstr "类型"

msgid "The type of the order"
msgstr "订单的类型"

msgid "Quantity"
msgstr "數量"

msgid "Order’s quantity"
msgstr "订单的数量"

msgid "Qty. filled"
msgstr "成交量"

msgid "Filled quantity of the order"
msgstr "订单的填充数量"

msgid "Qty. remaining"
msgstr "余量"

msgid "Remaining quantity of the order"
msgstr "订单的剩余数量"

msgid "Price"
msgstr "价格"

msgid "Order’s price"
msgstr "订单的价格"

msgid "Trigger price"
msgstr "触发价格"

msgid "Trigger price of the order, applicable for stop, stop-limit... orders"
msgstr "触发定单的价格，适用于止损，止损限价...定单"

msgid "TIF"
msgstr "时效:"

msgid "Time in force of the order"
msgstr "订单有效的时间"

msgid "Status"
msgstr "状态"

msgid "The status of the order"
msgstr "订单的状态"

msgid "Original status"
msgstr "原始状态"

msgid "Original order status from vendor"
msgstr "供应商的原始订单状态"

msgid "Current price"
msgstr "市价"

msgid "Current price of the symbol."
msgstr "符号的当前价格。"

msgid "Stop loss"
msgstr "止损:"

msgid "Stop loss value"
msgstr "止损价值"

msgid "Take profit"
msgstr "止盈:"

msgid "Take profit value"
msgstr "获取利润价值"

msgid "Date/Time"
msgstr "日期/时间"

msgid "The date/time when order was placed"
msgstr "订单发出的日期/时间"

msgid "Order ID"
msgstr "订单编号"

msgid "The ID of the order"
msgstr "订单的ID"

msgid "Order group ID"
msgstr "订单组ID"

msgid "The ID of group combined orders, applicable in OCO"
msgstr "组合订单的ID，适用于OCO"

msgid "Connection name"
msgstr "连接名称"

msgid "The name of connection"
msgstr "连接的名称"

msgid "Additional parameters"
msgstr "其他参数"

msgid "Comment"
msgstr "注释"

msgid "Order's comment"
msgstr "订单评论"

msgid "Exchange"
msgstr "市场"

msgid "Exchange name"
msgstr "交换名称"

msgid "Positions"
msgstr "仓位"

msgid "Convert"
msgstr "转换"

msgid "Place at Breakeven"
msgstr "地点在布雷克文"

msgid "Convert to "
msgstr "转换为"

#, csharp-format
msgid "Are you sure want to break even position on {0}?"
msgstr "你确定要在{0}上打破收支平衡吗？"

msgid "When placing an order, you need to select a product code. These product codes identify the category of the order. For example, you can place the below mentioned product code, CNC – For trading Equity in delivery MIS – For trading Equity & F&O in intraday NRML – For trading F&O, Currency and Commodities for overnight position. Since these positions are not intraday positions, the margin requirements for these will be as per the overnight margins. Also, they will not be squared off by our system at the end of the trading session."
msgstr "下订单时，您需要选择产品代码。这些产品代码标识订单的类别。例如，您可以将以下提到的产品代码（CNC = 用于交割 MIS 中的股票交易 MIS = 在日内 NRML 中交易股票和 F&O = 用于隔夜头寸的 F&O、货币和商品交易。由于这些头寸不是日内头寸，因此这些头寸的保证金要求将符合隔夜保证金。此外，在交易结束时，我们的系统不会将它们平方。"

msgid "Realized MTM"
msgstr "实现 MTM"

msgid "It's realized profit or loss which has been booked by client"
msgstr "已客户预订的已实现损益"

msgid "MTM"
msgstr "Mtm"

msgid "It's profit or loss of position"
msgstr "是盈利还是亏损"

msgid "Buy Quantity"
msgstr "购买数量"

msgid "Total bought quantity"
msgstr "购买总量"

msgid "Buy Average Price"
msgstr "购买平均价格"

msgid "Average buy price of position"
msgstr "平均买入价格"

msgid "Buy Value"
msgstr "购买价值"

msgid "Total buy value of position in rupees"
msgstr "以卢比表示的头寸总买入价值"

msgid "Sell Quantity"
msgstr "销售数量"

msgid "Total sold quantity"
msgstr "销售总量"

msgid "Sell AveragePrice"
msgstr "销售平均价格"

msgid "Average sell price of position"
msgstr "平均仓位销售价格"

msgid "Sell Value"
msgstr "销售价值"

msgid "Total sell value of position in rupees"
msgstr "以卢比表示的头寸总卖出价值"

msgid "Settlement price"
msgstr "结算价格"

msgid "Unsettled VM"
msgstr "未结算的虚拟机"

msgid "Init. margin"
msgstr "初始保证金："

msgid "Maintenance"
msgstr "维护"

msgid "Maint. margin"
msgstr "缅因州。边缘"

msgid "Close"
msgstr "关"

msgid "Modify SL to breakeven"
msgstr "修改SL以保持平衡"

msgid "Close all by selected symbol"
msgstr "按产品平仓"

msgid "Close all for selected account"
msgstr "按账户平仓"

msgid "Close all positions..."
msgstr "全部平仓"

msgid "Close position"
msgstr "平掉该仓"

msgid "Reverse"
msgstr "相反"

msgid "Reverse all by selected (symbol + account)"
msgstr "按产品全部反转"

msgid "Reverse all for selected account"
msgstr "按账户全部反转"

msgid "Reverse all positions..."
msgstr "反转全部仓位..."

msgid "Are you sure want to reverse {selectedPositions.Single().Id}?"
msgstr "确实要反转 {选择的位置。我在吗？"

msgid "Are you sure want to reverse positions by {symbol.Name}?"
msgstr "确实要通过 {符号反转仓位吗？姓名}？"

msgid "Are you sure want to reverse positions by {account}?"
msgstr "确实要通过 {帐户} 来冲销仓位吗？"

msgid "Modify position #{position.Id} {position.Symbol} {OrderType.GetSLTPComfirmMessage(modifyOrderParameters)} for {position.Account}? "
msgstr "修改位置 # {位置。{位置。符号} {订单类型。账户}？"

msgid "Close selected positions"
msgstr "平掉选择的仓位"

msgid "Close all positions"
msgstr "全部平仓"

msgid "Modify position"
msgstr "修改仓位"

msgid "Breakeven"
msgstr "收支平衡"

msgid "Modify Stop loss to breakeven"
msgstr "修改止损平衡"

msgid "Close all"
msgstr "全部关闭"

msgid "Flatten all"
msgstr "平展所有"

msgid "Close all positions and cancel all orders"
msgstr "关闭所有仓位并取消所有订单"

msgid "Close negative"
msgstr "平掉亏损"

msgid "Close positions with negative Net P/L"
msgstr "净利差为负的头寸"

msgid "Close positive"
msgstr "平掉盈利"

msgid "Close positions with positive Net P/L"
msgstr "净利差为正数的头寸"

msgid "Close long"
msgstr "关闭很久"

msgid "Close positions with Side=long"
msgstr "用Side = long关闭头寸"

msgid "Close short"
msgstr "关闭"

msgid "Close positions with Side=short"
msgstr "用Side = short关闭头寸"

msgid "Close all positions by selected (symbol + account)"
msgstr "按选定的（符号+帐户）关闭所有头寸"

msgid "Close selected"
msgstr "平掉所选"

msgid "Flatten"
msgstr "扁平 化"

msgid "Close all positions and cancel all orders by selected (symbol + account)"
msgstr "平掉所选产品仓位及取消其全部订单"

msgid "The direction of the position"
msgstr "位置的方向"

msgid "Position’s quantity"
msgstr "位置数量"

msgid "Open price"
msgstr "價格"

msgid "The open/average open price of the position"
msgstr "该头寸的开盘价/平均开盘价"

msgid "Current/Last traded price"
msgstr "当前/最后交易价格"

msgid "Gross P/L"
msgstr "总盈亏, $"

msgid "Current profit/loss value, before fee/commission applying"
msgstr "当前的利润/损失值，在收费/佣金申请前"

msgid "Fee"
msgstr "费用"

msgid "Fee value"
msgstr "佣金值"

msgid "Net P/L"
msgstr "净盈亏"

msgid "Current profit/loss value that includes fee/commission"
msgstr "当前的损益价值，包括费用/佣金"

msgid "Gross P/L,ticks"
msgstr "总盈亏，蜱"

msgid "Current profit/loss value, presented in number of price ticks"
msgstr "当前利润/损失值，以价格蜱数表示"

msgid "Swaps"
msgstr "掉期"

msgid "Swaps value"
msgstr "互换价值"

msgid "Position value(Open price)"
msgstr "头寸价值（公开价格）"

msgid "Intrinsic value of the position, that based on open price"
msgstr "该头寸的内在价值，即基于开放价格"

msgid "Position value(Current price)"
msgstr "头寸价值（当前价格）"

msgid "Intrinsic value of the position, that based on current price"
msgstr "根据当前价格确定头寸的内在价值"

msgid "The date/time when position was opened"
msgstr "职位被打开的日期/时间"

msgid "Position ID"
msgstr "仓位编号"

msgid "The ID of the position"
msgstr "位置的ID"

msgid "Liquidation price"
msgstr "清算价格"

msgid "State"
msgstr "省會"

msgid "Open or closed"
msgstr "打开或关闭"

msgid "Gross P/L, %"
msgstr "毛市盈率， 百分比"

msgid "Current profit/loss percent value, before fee/commission applying"
msgstr "当前损益百分比值，在申请费用/佣金之前"

msgid "Net P/L, %"
msgstr "净市盈率， 百分比"

msgid "Current profit/loss percent value that includes fee/commission"
msgstr "当前损益百分比值，包括费用/佣金"

msgid "Long"
msgstr "买入"

msgid "Short"
msgstr "卖出"

msgid "Closed"
msgstr "关闭"

msgid "Open"
msgstr "今开"
